手機維修

有冇大埔巴絲，我手機想维修邊間好？

Apple store!
格離post有版你睇

Sorr, 你未必係iphone..

sorry 我冇清楚，系android

拎去Apple store 回收再買iPhone

Android 機點拎去Apple store 回收呀清

佢好多機都回收
差在比唔比錢你